我係土生土長元朗人，我有嘢想講

入正題前，謹此 向上環、元朗既戰友同記者致敬；願受傷既早日康復、被捕既立即被釋放、撤控。

星期日我喺上環前線睇到眼火爆，之後係干諾道中忍唔住爆喊。

但係喊都冇用，我哋要好好諗清楚點樣反擊。

我喺元朗生活左二十幾年。
黑社會出嚟打人好正常。
但係黑社會打完人，警察唔止坐視不理，竟然可以警黑一家搭哂膊頭，仲要置市民同救護員性命於不顧。

呢一樣野先係令人最撚嬲，我地應該要逼到警黑兩方勢力再無後退之路，以還元朗戰友一個公道。

但我哋要針對嘅唔係班圍村佬，
而係警黑合作呢樣野。
呢件事係不論藍絲同黃絲都唔會反對嘅事，
我地就有最大既民意去做我地想做既野！
警隊唔應該係政府同黑社會既棋子！

入村復仇有乜野意義？
我地入去鄉黑嘅地頭，但又唔熟路，
唔通要重演21號晚元朗站咁？
同班圍村佬結怨，只會令我地再多個敵人。

我地唔入去，唔係代表驚咗佢哋，
反正我哋班後生乜都冇，有乜好驚。
但唔好忘記，我哋係長期抗爭。
任何嘅人命傷亡我哋都唔會想見到。
呢場運動，一個都不能少。
所以我哋要諗清楚目標同埋方向。

行動最緊要係成功同埋有效，
而唔係發洩。

如果我哋拆完祠堂，其實班鄉黑都有保險賠。
政府或者中聯辦隨時比筆錢佢哋翻新祠堂，
咁樣我哋咪變咗送大禮？
咁樣值得咩？

我哋可以做到更多野，去宣洩我哋嘅不滿。
就好似針對住嗰日警局拉閘，我哋可以包圍警署。
又或者因為遊行人數多，而迫爆大馬路、教育路同安寧路，呢三條元朗最主要嘅幹道，令元朗全區癱瘓。
我哋嘅目標係要逼政府表態。

一場成功嘅運動，係要哂民意，
勇武，同和理非。

依加連政府部門都遍地開花，警察亦開始有人動搖。我哋更加要好好拉攏呢班人，
壯大自己士氣，煲大個民意。
而且經過元朗一伇，有好多港豬甚至藍絲都劍指政府，支持成立獨立調查委員會。
所以我哋唔應該作出無謂嘅犧牲，係要同個政府鬥長命。

不割蓆，不篤灰。
齊上齊落，不撤不散。

另外，攬炒巴都一早講咗我哋要主力攻「警黑一家，警黑合作」。
【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

其他相關文章：

[遍地開花] 跨 部 門 公 務 員 致 香 港 人 的 公 開 信

【聽原居民講】727元朗行動，唔好拆祠堂！唔好拆祠堂！

圍村土生土長，想同大家分析圍村生態同地勢

光復香港，時代革命。

幫你推

push

我可以攬住你
放心係我身上喊

推

重點：迫爆大馬路、教育路同安寧路

個個藍絲都話白衫打得好喎

Agree

pish

Push

覺得唔需要入村，你入咗村又點，啲人冇記認，最後只會同白衫軍一樣變咗無差別攻擊，有啲人仲要唔係原居民，出邊搬入去。咁做你自己都接受唔到啦吓話

支持！！

唔好意思借一借位
開槍喎唔係唔理啊嘛
728中上環遊行！！
元朗重要，上環同樣重要

728上環公海 -
channel -
文宣 -

今日好多人都已經出黎表態支持我地，
點樣借助呢個優勢。
請所有想入村既勇武派唸下

拆完祠堂 只會增加仇恨
事情沒完沒了

點解會批7.27
農曆 係 六月廿五
日值月破 即六月最凶果日
凡破日 諸事皆不宜
愚昧再卜算出四個字
魚死網破
趟若愚昧卜算相近，即兩邊皆損
港共政府&黑警就是大贏家
況誰是魚，誰是網？
説不定

希望各位再再再三思索

鄉黑不如警察
不會思慮留手
黑警又擺明企係佢地果邊

其實最賤就是黑警
反而發夢去圍警署
要佢交待無警時份
直播新聞明明拍到白衣人手持武器都話見唔到？
新聞片+自拍片都影到不下幾十個打人的暴徒有容有貌
點解唔去捉人？
爲何群眾去警署報警，反而落閘龜縮？

希望各位有智之士不要中港共政府陷阱。

其實唔洗咁緊張
基本上上次係中聯辦吹大雞先咁多人
今時今日吹得雞就一定會走漏風聲

好多住村既人都不齒村入邊d黑社會
停車場 飯堂養道友 兵器庫 紅油場

你話反鄉黑都無謂
因為知無可能根治
所以你反警黑合作 保護元朗市民就最好

好撚重要！唔該幫手推啊！！推得好辛苦！！

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

同意樓主，香港人加油！

驚到時有人擺d鬼混入，所以如果隔離左右太激進，要㩒住佢，大定要忍住唔好比人挑釁到， 一定要安全至上
一個都不能少呀！

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

幫手！

大家

贊成

不入村 不入村 不入村
唔可以搞人哋屋企，唔可以超過底線

同時借位請大家看看﹕
敏感時期，小心注意城鄉關係

謝謝！
重點﹕反警黑勾結！反白色恐怖！

sorry 「以恐懼戰勝恐懼」唔係好明
團結戰勝恐懼?

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

食住個勢就一定要㗎啦。
但係我哋都要諗返，呢幾日元朗嘅居民、手足，
係過住啲有幾提心吊膽嘅生活。

我哋可以點樣幫佢地保衛家園呢？

27號去完元朗
28號仲有上環追究開槍大遊行！
一個都不能少！

我都覺得應該係以團結戰勝恐懼，
不過我係文宣大Channel見到，又覺得幾靚，
就幫手share

我冇嘢講

push

光復香港 時代革命

等我諗下邊幾條街夠黃先

(突發) 有人邀請鄉事派參加元朗727遊行!!!

絲打幫手推一推同share!

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

麻煩哂Ching

認同
搞圍頭佬做咩
佢地都係收錢做事
同埋唔係全部圍頭佬都係有份白衫
再唔係就對準請白衫果個

但我哋要針對嘅唔係班圍村佬，
而係警黑合作呢樣野。
呢件事係不論藍絲同黃絲都唔會反對嘅事，

呢幾句幾好
呢單野已經唔關黃絲藍絲 送唔送中先
係人性道德問題
身邊好多淺藍都話警黑過份
警隊無能

啱，由入車廂拉人出嚟打個下就知道。
在去到月台不分男女老幼。